有冇師兄幫手group返萬零二萬隻港豬廢老上大陸飲喜茶 順便隨地柯下屎 破壞下民居？

反正咁撚多港女上去飲屎水 唔差在叫埋廢佬一齊去迫下啦